我岩岩揸自己個pat pat , 當揸波

希望 揸 d 巨乳妹都係咁既感覺

谷肥自己揸自己肥仔波仲好

渣人地碌鳩仲high 仲有幫佢射，好有成功感

冇lin 感覺會好怪 不了

我patpat好結實好似岩石胸

冇揸過比較唔到

擺你碌鳩落男人個口度當屌西